一腳踏兩船仲差我錢

求解救

攤牌，拎錢，分手

我搵唔到佢

post上黎
如果唔係對唔住自己

有冇相先？有易搞好多

其實係一腳踏三船

我辛辛苦苦儲返嚟嘅積蓄
俾佢攞走晒
成日應承完人叫人幫手買嘢
又走數
我唔忍心幫佢比
但
原來佢無諗過還